有咩工可以屌返個客?

鴨

教車cfu

屌慢你3秒

老師

做鴨

法官

The North Face

澳牛D侍應

第1個諗到呢個

差人做野唔洗你教

屌你係咪小兒麻痺架,郁下你隻撚手啦

除左呢個職業
諗唔到仲有邊個可以講晒粗口屌個客
個客轉頭仲要笑笑口一邊俾錢你一邊講多謝

閪手呀

一二一二 ,一二一二隻腳呀,屌幾時郁到隻手呀

當澳牛伙記無料？

裝修

係未世界各地教車cfu一鳩樣?

警察

audit
camp錢個陣既保險狗
醫生

茶餐廳侍應

電台，新香蕉 呢類節目

公院護士

日本有大學讀 應該有禮貌好多啦

教畜

教車呢行絕對係on9
俾錢仲要受氣，又收得貴。
俾左租車錢仲要俾考試鐘，禁住搶。
班撚屌仲要唔洗交稅，收現金。

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

有人講過屌返佢,一惡過佢就縮

耳機廠

大把學生，一千多小小既牌，得500 600個有教車，對全港學生。

屌到你化啊！

精神科醫生

IT(時裝) sales

做地產，打鳩個客都仲得

攝影師

停屍間果d看更

食環

收數佬

警犬

consultant

Ocamp組爸

保安

醫生
其實你鐘意既任何工都可以 睇你上司會唔會屌返你轉頭遮

裝修師傅

hkbn

加油啦 又開追悼會架啦

做澳牛

唔係啦
英國唔識教到識

私補

fake driving school

其實你有能力有料到，你個客要你，你屌晒佢全家佢都吹你唔漲

HR

財務公司

差佬

老細

澳牛

醫生

阿sir屌客唔使你教

浸大AR

人地肯屌你都係為你好咋嘛
費事你出到去考試67咋
唔計部分人為屌而屌

m記經理

康文處救生員

小巴司機

財仔追數team

唔可以好好講？咁老師，醫生，律師個個都屌人啦，為你好咋費事你67。

人生導師

教游水都狂屌學生啦，為佢好，費事佢浸死，根本係素養問題。

加埋老豆老母 百屌成材

真的士司機

假的士司機

黑警

警察
行政長官

副校長

畀油啦 又開追悼會㗎喇
1212呀！！！

教車佬都有打手

收數佬個客係債主下話

校務處d閪面呀嬸

你睇我一陣落車打唔打鳩緊你

的士司機

專科醫生

有線寬頻接線員

咁耐都無人講hr

工程

Sogo 賣化妝品啲sales
宜家thankful week勁多大陸人
唔憂冇生意
比錢個下慢啲都屌9你

奴性重到唔知點講

Hr 對同事衰姐
見工面試都唔係見客

YOUTUBE留言好多人讚個教練 班友係咪痴撚線架
可能認同教練班友都係平時屌一下行一步d撚樣黎

海關，機師，保安，財仔，賣粉

性治療師

腳踩到底做1212呀屌你老母

地勤
成日西口西面俾人投訴都唔會炒

運動教練，比錢你洗又比你屌

講緊教車你講醫生律師做乜撚
同埋你搞清楚 我講嘅唔係亂鳩屌果啲
人地屌得你就有原因嘅 你估屌人好好玩？

又開追悼會嫁啦

世界級
你覺得我點解要做打手？咁做又有咩好處？
你真係咁天真覺得單憑我一句就可以改變倒人地點睇？

自己思考下點解佢地個朵咁臭啦。
真係俾你屌都仲要辛苦你。
無撚得輸。
你估呢個世界得教車有教學性質？
一句到尾就係風氣同素養問題。
試下開放個師傅牌，由1000個，變5000個。
睇下佢地仲有無咁串，態度咁撚差。

大佬人工低又辛苦，真係下下炒，就無曬人。
狗都唔屌既工

其實呢 你唔滿意你咪轉師傅囉
有啲師傅的確係比較惡 有啲係比較好人嘅
你接受唔到佢呢種style咪下個
兩種師傅我都跟過
你講得出風氣 咁講同一竹桿打一船人冇分別

一定係的士佬

係個別例子就唔會個朵咁臭啦大佬。
不過你可以認為係個別例子既。。
Btw我跟個師傅耶撚黎，粗口都唔講。

澳牛侍應

大學staff

講警察個啲小學畢業未

警察係serve成個香港society as a whole
唔係市民個體

外國甚至支那啲cfu都無香港果啲咁鍾意屌人

henkel

黃洋達

有線cs

呢個行業直頭病態

自己同自己打工咪得
eg.細舖店主

蔡太

法官屌的點會係客ar?
應該係犯或者係疑犯

sub 仔鬧大判咩都唔識
大判鬧 client 咩都唔識
前排construction好景果陣係咁

驚犬

家庭主婦

找換店員工
啲一話我地即屌
試過鬧到個客驚
老細係批准

無良局光頭佬

鴨可以收錢屌個客，
教車c fu 都可以收人錢屌個客，
所以所有教車c fu 都係鴨

隻閪手識唔識做㗎

G

姑娘，乜類型機構既姑娘都好惡

政府工

沙咀懲教

屌你老母，過黎食兩隻雞翼先

做雞囉

髮型師

有聲

剩係得BU?

畀大隻健身教練屌

做speed dating
可以屌d客柒

證人, 律師, 陪審員, 書記乜人都屌都呀
連衞生署署長都屌呀